季節性流感一問

想問下點解每年都有季節性流感出現
然後季節性後病毒又自然消失
有無醫科生解答下